好撚驚係肺炎

小弟呢三四日開始喉嚨/氣管痕
隔兩三個鐘會咳一聲
無發燒 無痰 無痾 無返過大陸 屋企無大陸人
睇左醫生 佢話應該氣管敏感
但我真係好驚中左肺炎 有冇師兄可以講下 究竟中左肺炎係咪會好辛苦 定無乜野？
因為我暫時好輕鬆 只係有少少痕

冇徵狀都可以肺炎 即係可以冇乜感覺地患病

唔想死住

人終須一死
怕什麼

我心口有啲頂住頂住 會唔會有事

而家個情況都你一樣
不過冇睇過醫生
可能真係天氣轉涼既問題

慢慢深呼吸 ，每次維持十秒，見點?

我做到超過十秒

我都係，不過已經兩三個禮拜，長期流鼻水同喉嚨痕，年年新年前後都係咁

keep 住每日起身做。

有咩用？

我同你一樣喎喂，仲要喉嚨痛左好耐

住邊

我淨係心口頂住 其他症狀都未

嘩屌我都係咁

有人話中左到你發燒，個肺已經50%纖維化左
我估深呼吸應該有明顯既難度。

我都心口有啲痛，今日終於頂唔順走咗去醫院check
肺無事 醫生話可能係因為太過焦慮同緊張所以先係咁

完全無問題 係有啲痕.. 痕算唔算有難道？

每日沖一兩杯維c 飲，沖蜂蜜水，同飲多d熱水試下先吧，跟住唔好街，食飯用共快

屌 可能我都係咁 但係我又唔想去照 怕無病變有病

唔算。總之日日做。唔會浪費好多時間
同埋心理作用，唔好自己嚇自己。

I know that feel bro....
12月尾發燒同咳
到依家間中同講得多野時
個喉嚨就有啲痕 要咳一咳先舒服啲
真係好驚 又驚中招 又驚傳到比人

Agger
我懷疑食得熱氣野

腦炎，需隔離觀察十四日

今日尖沙咀星光行對出見到支那廢中冇口罩打乞痴對住垃圾桶徒手擤鼻涕，見倒咁我眼都突埋即時彈到十里外。